有無人上過台灣國際掛號寄返香港

我想知正常幾耐先到我見佢琴日先寄但我下星期二要